重選2020年香港最強半肥瘦叉燒飯

近排好想食叉燒飯，大家心目中全香港最好食既半肥瘦叉燒飯又係邊度？
以前都有類似post但太舊：

香港最強叉燒飯係邊度？

全港最好食嘅叉燒飯到底係邊間？

多人講既我去試埋又點話？

之前閪吱的美食家好似有介紹過幾，但仲未得閒去試

咁耐無人覆
究竟連登仔坐標係邊

上環龍邦好似師傅唔同左咁好普遍而加
最近覺得灣仔竺扶大班燒味好食

肯定係波記

燒味檔多數D中佬都係藍. 點揀

尖東嚐中菜坊
我買過一盒好似37蚊外賣叉燒飯
好味到仆街

天水圍 天天

灣仔再興+美味汁

柴灣新桂香

Lm

新蒲崗友利坊

天水圍 天天燒鵝皇

上環 有運 肥叉飯冇得輸

食神叉燒有冇試過呢？講到好似好勁咁

逸東軒

叉燒真係世界級

巴打識食

荔枝角豐華

天天燒鵝同叉燒都係頂級

鳳凰村英都
食咗三十年
係比以前差咗，但都仲係好食過好多地方

一定係佢。。。

好掛住以前桂香個外賣紙盒

有無價位上限？

無，淨係以好唔好食為目的。

灣仔 竺扶大班燒味